除左藏頭詩 其實仲有多個信息

上款
最好既因 - 學生提出改革
可成最壞的果 - 武力鎮壓 上下加埋 4/6號

下款
以愛之義 止息怒憤
一名香港市民 李嘉誠
先8 後9

亞洲人時間排序 4/6/89 日月年
另外大大隻字 暴力一個禁止🚫
留唔留意到係2個口 ——咩人先有2個口

仲不斷講要投資年青人

推一推
仲有
"最好既因
可成最壞的果"
唔係對齊
理論上4個字6個字
應該置中對齊
然後佢係專登做到4/6個樣

咁都得

咁更加唔似係李嘉誠嘅作品

究竟李嘉誠個中文主任可以藏到幾多meaning落去😂

太厲害了

有意思 一開始唔明可成最壞的果 點解唔用最壞的果黎齊齊整整 依家明晒

邊個會用李嘉誠個名
佢係親身經歷呢個年代 真係影射都唔出奇

利申愛國愛黨

咁你不如寫埋 暴冇左水就係大陸仔用既 曰共

自己有睇法係好事

閱讀理解真係好奇妙

反正我信了

藍色窗簾

另外大大隻字 暴力一個禁止🚫
留唔留意到係2個口 ——咩人先有2個口

點睇??? 請指教

如果呢條係DSE中文科題目，實玩死唔少學生